好多柒頭得閒到開post list晒人地隊啲罪狀

諗住挑人機撩人嗌交 點知無人理佢個下慘 得成班傻鳩圍威喂

望住佢地季初谷到恆一恆
到輸波/出局/愛隊既仇家又破紀錄 俾人玩到早洩陽萎真係好好笑

最抵死係咩？係自己隊啲衰野唔提就去扮正義屌鳩人

狗真係狗 本性難移 靠食屎去吸引注意
邊隊唔提啦 自己檢討下